「緊急」唔好去北角 唔好去北角

暫時聽到到兩個原因

第一個係咩要再次證明警黑合作
可唔可以回顧返荃灣件事
大獲少少真係斷手斷腳
係咪要付出咁大代價去證明呀

第二個係咩要去北角救手足
之前咪一早講咗唔好去囉
根本就係第一批都唔應該有
再者 人地依加set哂陷阱
係第二個元朗荃灣嚟
係咪仲要買一送一呀

推呀 有人去緊 返轉頭呀

推呀推

10

9

唔好去啊

8

7

6

5

4

3

2

1

十

九

八

七